last day 拍台走左

仲有半個月糧未出，點算

無是咁的
零分重作

今年仲有冇炒iphone, 爛袋

有呀

師兄好波

係咪7日未出糧 要去勞工處備案